簡單咁講，五大訴求已不再是重點，現在既目的係要政府投降！

事情發展到呢個地步，只有政府及警隊全面投降，交由群眾審判及處分佢地先至係最正路！

唔好追求現階段冇法實現的目標，五大訴求已經夠。

其實五大已經唔實際亦幫唔到香港人

[反省]+[集結令]: 呢場運動該如何繼續 (長文請入) 11月3 日 大集結

五大訴求本身已經有問題，哪個獨立調查委員會已經好有問題，因為市民已經唔信個政府，而另外既其他訴求，純粹定性唔係暴動係幫唔到被補既人，有部份要求本身都係非常接近無法實現，仲未計果五大訴求成日變黎變去，甚至有增加
倒不如直接迫政府投降係最實際！講太多市民都未必明晒同混亂既訴求，反而難以集中力量去轟低個魔鬼集團！

無錯！五大訴求早已出現問題，剩係個委員會已經可以變成維穩招數，用黎俾政棍再一次呃香港人

一開始都話獨調無撚用
不過估唔到狗賊連做場戲都唔肯

因為佢地要行呢步棋未係時候